其實蘋果可唔可以買訂閱code?

如果我想俾錢蘋果洗但係又已經subscript左，買code係一個好方法，總之自己打個銀碼入去，佢就嘔返咁多個code俾我，咁我之後擺上連登任人拎又好，俾friend當禮物都可以。

個個幫襯黃店之後蘋果都要財困簡直係荒謬。

Subscribe

佢好似遲d 出訂閱券，唔知係咪呢個概念
單純聽我都有聯想似飯卷咁既用法

希望佢設計再簡便d
因為真係多懶人
同時真係多唔識網上買野既人

個程序問題
現家簡單左好易課